{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen teele ja mul on rattad. Toot toot!","hints":[{"text":"Aitan reisida √ºhest kohast teise."},{"text":"Ma v√µin su peret kanda."},{"text":"Ô∏è Vajan gaasi, et minna."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"car_horn.mp3"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja v√µin olla suur v√µi v√§ike.","hints":[{"text":"Reisin ookeanidel ja j√§rvedel."},{"text":"üòÄÔ∏è Mul v√µib olla purjesid v√µi mootorit."},{"text":"Ô∏è Piraadid kasutavad mind vahel!"}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"boat_horn.mp3"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele.","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Sa istud minu sees, et reisida."},{"text":"Ô∏è Lendan v√§ga k√µrgele."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"airplane.mp3"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Reisin radadel ja vean palju inimesi.","hints":[{"text":"Ô∏è Teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Mul on palju vaguneid."},{"text":"Ô∏è Jooksen graafikus."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"train.mp3"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sina pedaal, et mind liigutada.","hints":[{"text":"Sa pead tasakaalustama, et minuga s√µita."},{"text":"Mul on tihti kelluke."},{"text":"Olen hea trenn."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"bike_bell.mp3"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli.","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled, kui seisma j√§√§n."},{"text":"Paljud √µpilased s√µidavad minu seljas."},{"text":"Olen pikem kui auto."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"bus.mp3"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan ehitada asju ehitusplatsidele ja on suur k√ºhvel.","hints":[{"text":"Kaevan ja liigutan mustust."},{"text":"Olen tihti oran≈æ v√µi kollane."},{"text":"Mul on v√§ga tugev mootor."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Kaevaja","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"excavator.mp3"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled ning aitan inimesi h√§daolukordades.","hints":[{"text":"Ma kiirustan √µnnetustesse ja tulekahjudesse."},{"text":"Ô∏è Ma v√µin sind haiglasse viia."},{"text":"Olen kiirem kui tavaline auto."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Camper Van","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"ambulance.mp3"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Kannan asju ja v√µin olla v√§ga suur. Vahel kasutan treilerit","hints":[{"text":"Ma toimetan pakke."},{"text":"Mul on palju rattaid."},{"text":"Kasutan palju k√ºtust."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Tuk-Tuk","isCorrect":false},{"label":"Minivan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"truck.mp3"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mul on iste √ºhele inimesele ja kahele rattale, aga ma ei ole jalgratas. K√§in kiiresti!","hints":[{"text":"Sa pead kandma kiivrit, et minuga s√µita."},{"text":"Mul on mootor."},{"text":"Ô∏è Olen v√§iksem kui auto, kuid kiirem kui ratas."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"K√§ru","isCorrect":false},{"label":"Segway","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç","sound":"motorbike.mp3"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. Vahel k√µditan!","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja leitav kohapeal"},{"text":"Tihti kannan endast palju suurema toidu koju tagasi"},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"V√µin lennata ja mulle meeldib maanduda lilledel, et namimahla juua.","hints":[{"text":"Mulle meeldivad v√§rvilised kohad"},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna"},{"text":"Sa n√§ed mind mitmes v√§rvitoonis"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma teen sulle s√º√ºa mett. Elan tarus.","hints":[{"text":"Ma sumin ringi"},{"text":"Mulle meeldib lilledest kollast tolmu koguda"},{"text":"Minu kodu on magusat goo'd t√§is"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Teen siristavat h√§√§lt.","hints":[{"text":"Mind leidub sageli rohumaadel."},{"text":"Suvel v√µin olla v√§ga l√§rmakas."},{"text":"M√µnele loomale meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂taeva, nagu tilluke t√§ht.","hints":[{"text":"Mul on kuma"},{"text":"Kasutan oma valgust s√µbra ligimeelitamiseks"},{"text":"Sa n√§ed mind, kui pimedaks l√§heb"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mulle meeldib puitu s√º√ºa. Vahel panen maja pikali kukkuma!","hints":[{"text":"Mind leitakse sealt, kus on puit"},{"text":"Inimesed ei taha mind oma majadesse"},{"text":"Elan koloonias ja teen koost√∂√∂d"}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda.","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Ma ei ole putukas."},{"text":"K√§rbsed on mu lemmiksn√§kk."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen punane, must v√µi kollane ja mul on seljal laigud. Inimesed √ºtlevad, et mul on vedanud.","hints":[{"text":"Olen v√§ike √ºmmargune mardikas"},{"text":"Mulle meeldib aedades lehet√§isid s√º√ºa"},{"text":"Minu leidmine pidavat tooma hea varanduse"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja mulle meeldib su verd juua. Ouch!","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen kahjur"},{"text":"Teen s√ºgeleva ampsu"},{"text":"M√µned arvavad, et olen nagu pisike vampiir"}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Housefly","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on suured silmad ja l√§bipaistvad tiivad. Mulle meeldib lennata vee l√§hedal.","hints":[{"text":"Olen sageli j√µgede v√µi j√§rvede l√§hedal"},{"text":"Mul on suurep√§rane n√§gemine"},{"text":"Noogutan v√§ga kiiresti ringi"}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}